有冇巴絲打出黎做野之後仲想學番樂器?

以前由細彈開琴吹開長笛，大學之後少玩左好多。近年對小提琴好有興趣，買左部平平地，本身想試下自學，但太難。有出去上堂學下，不過發覺依家自己好似已經冇辦法好似細個果時咁日日可以專心到練，另外亦都覺得好似冇細個學樂器上手得咁快......係咪人大左學樂器能力就真係差左呢...? 有冇巴絲打都有咁嘅煩惱?

我想學返吹蕭

我就想學口琴

出黎做野先學電結他
完全冇問題 唔好比借口自己

小學學左幾年單簧管
一路都想學返
但玩呢啲係要join樂團先好玩
不過市面上應該無成人新手樂團

有，學緊Alto sax

有、依家自學緊民謠結他 學唔係問題，但最緊要唔好因為一時興起、之後又用攰呢啲藉口放棄

樓主
做你果行 係咪學返一兩樣樂器會好啲
知道多啲樂器音色分別個原因呀盛
定係完全冇關係

咦巴打有睇我上個post
一定有關連的，有樂器底同相關物理知識一定有幫助，玩得多/聽得多真實樂器嘅演奏，咁設計調整音響時都好易聽得出d野多左少左厚左薄左刺左定柔左等等。

Saxophone

有睇整音響個post，真心服你呀巴打

咁快啲學啦！加油呀你
利申本身都對音響有興趣 你既事蹟都真係好勵志

我教樂器，都教好多大人
大人唔一定學得慢，因為成人理解力都好過細路
肯練既其實大人學得仲快

好，等我之後都再揾番個老師繼續努力練!

想學琴 但廿幾

身邊有2個中同依家都開始學緊，一個做老師，改完一堆簿再抽時間練都唔容易，不過開心嘅

揚琴，中學學過幾年...好想學返

我都係 想學都唔知點開始，仲要屋企邊個位擺琴好

有呀有呀！
TheTwistmen有新手招人！

details?

比佢地個Facebook page你
你上去望下